食撚屎啦popo

邊撚到有土製炸彈啊 屌你老母

我地只有火魔法

邊有大魔法師識爆炎呀

吹得就吹

咁你明啦
真心輪到左膠和理非出動, 直到《香港人權與民主法案》通過